點睇1281?

1281
現價接近1年低位
今朝公佈預期9個月收益比上年增長1億(76%)
有無得食住個消息短炒下?